吸毒又小產！麻生希淚控 遭逼拍片又被虐待

懷孕吸毒被逮、又在看守所小產的前AV女優麻生希，又有驚人之語！
33歲日本AV女優麻生希(原名島崎彩)今年2月因吸毒被逮，5月初出庭後獲保釋，上個月她PO文坦承懷孕，但女兒在5月15日早產，於看守所出生時已是死胎，她本人也出現蜘蛛網膜下腔出血症狀，並表示寶寶早夭對她來說「罪孽深重」是個「痛苦的經歷」。

日前她又在推特上爆料，自己會下海拍A片，都是被前事務所「強逼」的，而且自己還慘遭他們虐待，她也發文表示自己「已經不會再回頭、不會再回去幹這行」，稱自己已經辭去AV工作的她，目前「正關注性虐待、人口販賣以及藥物依賴的問題」
「AV達人」一劍浣春秋也在「PLAY NO.1」發文，表示雖然麻生希前科累累，常說謊被抓包，但分析「她出道(2012)時確實有AV強要的狀況、二來她當時的經紀公司是處理一些女優的態度上也的確風評不佳...」，對她被「強逼」的說法持保留態度。

好彩ＢＢ女早死，否則下場估計同老母差不多

自願做性奴
預左啦